入黎話你知點解今日要和理非

首先多謝各位勇武既付出， 冇你地唔會有今日

勇武係必要， 因為要同對方既前線對衝， 保護後面既老弱婦孺

同時會令警犬情緒失控犯錯， 效果大家都睇到唔再多講

但經機場一役香港問題已經升都國際層次，美國搞人權法， 凍結狗管visa同資產， 英國搞bno平權， 仲有唔少小粉紅係澳洲， 法國舉國旗暴力對付香港和平示威

國際已經接手， 支那無論財力兵力都唔會夠咁多國打， 只要我地比國際時間同理由， 支爆必定會加速， 呢樣係我地既最終目標， 我地唯一可能輸既係直接或被中共間接打傷或打死國安或警犬， 特別係只要鏡頭影到少少血， 公安番大陸就可以作咩就咩， 咩內出血心臟病癲癇嫁禍我地， 到時中間派割席。外國議員為選票就未必會咁積極支持我地

如果今日又見到樣衰撩交打既付國豪2.0， 仲有鬼係度挑撥離間，你可以保證你忍得住? 可能你覺得打佢幾拳冇咩野， 只有鏡頭影到既先算， 無論今日有咩鬼都好，請為大局忍一忍，比起拳頭， 鏡頭先係我地最大既武器

今日先沉住道氣
要同自己講
當外國正式介入時，所有仆街都會遭到皇天擊殺

仲有台灣都睇緊我地， 我地有一部分影響到trump同小英既大選， 有幾重要唔洗我地多講

睇下而家波士頓共青已經話都槍殺， 如果有香港人因為咁傷亡， 到時可以幫全球消毒踢番哂d蝗番大陸， 諗起都出哂水

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

不割蓆,前線今日休息與否都支持

仲有見到懷疑係鬼既千祈唔好問, 你係咪鬼

因為會令雙方鬥大聲變左鬧交, 另外會令身邊既真.手足開始怕身邊既會唔會係其他鬼, 互相猜忌, 怕既可能會直接走, 呢個係鬼最想睇到既結局

如果有鬼黎挑機, 最直接既係同佢講道理
防暴出哂黎叫人留守送頭, 見到水炮車叫人衝果d, 同佢講道理, 同路人自然會識判斷誰是誰非

毅進仔讀書少, 英文又唔識, 個腦只係識聽order, 講道理好快就穿煲

push